96歲父親捅傷19歲兒子

消息稱，姓麥的96歲男戶主與年約40歲妻子為管教9歲幼女的問題激烈吵架，其間19歲長子介入護母，結果父子起衝突，老父拿起12吋長的生果刀揮舞，兒子以手拉車擋架，一片混亂。現場消息稱，麥翁持刀追出，兒子胸口中刀流血，麥翁自行報警。

老豆96歲 老母40歲 個仔19歲 個女9歲

Stat題目?
Mean係幾多？

大陸老婆

老當益壯

一個八十歲的老人去做健康檢查。檢查途中，老人不斷向醫生炫耀他新婚的妻子多好多好。

“他才二十五歲！”老人叫道，“我們結婚四個月，你知道她對我有多忠誠，她無時無刻不需要我，粘我粘到我都感到厭煩了！”“而且，”老人又說，“告訴你，她最近懷孕了！”

醫生靜靜地聽著，一言不發，“怎麼樣？”老人得意洋洋地說，“不錯罷？”

醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....

77食21 幸福賓周

🤔

咩意思

覺得個女先最慘
點好意思帶朋友上屋企玩 介紹屋企人比朋友
「呢位係你太爺定阿爺呀」
「呃⋯⋯佢係我爸爸」
「」

小妹妹過黎跟我好過啦
我會好好錫你

個老豆做老母嘅老豆都嫌老

個老母21歲生仔
準確黎講
係76牙伯中出20歲女

老母31歲果時同個阿伯啪啪啪

20歲牙數學家

Ching啲數學幾叻

佢老婆個肚係第二個嘅

睇埋standard deviation

老而彌堅

個女9歲

96歲，有個9歲女
如果真係佢生，都幾勁
而且96歲仲可以追住個19歲黎斬

佢有個9歲女
又無錯既

8x歲屌閪生女?

87歲仲生到個女, 好野
咁都信果下好野

爭一句

朋友指住牆上面張相

新聞仲癲過呢個CASE

個陣件廢老都死咗啦

其實做個女嘅太公都嫌老

咁都唔夠揪

老過我呀爺

條女投資失誤

96歲仲斬到人
分分鐘有120歲命

「邊有諗到佢咁長命，落毒我又唔敢」

96歲仲有氣有力
分分鐘活到百零歲都唔係問題
幾年後個女十五十六歲拍拖
個男仔上佢屋企 一入門口就叫人「爺爺你好，我係xx男朋友⋯⋯」

做得太爺啦

會唔會其實兩個都唔係個96歲生？

帽事囉

禁斷介護

元朗錦田上高埔村一間鐵皮屋發生血案
件廢老都唔係咁有＄

一定是別人幹的

個女係咪個仔同老母搞出黎

76挫20

85歲仲扯到仲要精子生到件出黎係咪世界奇跡

再生多個啦 差96年唔係好多

重點唔係去到85歲都仲屌到個31歲老婆有左咩

個仔應該係前夫的
個女係條老野的
或者兩個都唔係個老野的

利申:神探

冇人諗過19歲仔 同40歲老母 有路？

有咩問題 87就屌唔到西?

好多執紙皮嘅都幾層樓渣手

仲有斬傷

你咁都問得出口。。。。

老母31 歲生女...個時個仔10 歲

阿伯挫少女
AV情節 幸福賓周

19歲唔夠個9張野既阿伯打

19歲個女帶個mk仔返屋企扑野...
個老豆仲有無力將佢磨粉？

個年齡距咁闊嘅

96仲未肯死

其實已經講得好白仲白過你杯白開水

九歲爺爺

87碎仲生到女已經唔撚簡單啦呢個阿伯

十歲屌老母？

我都諗起呢個陳年笑話

牙伯：

仔：

75歲仲生到仔
同何生有得揮

係 你老豆10歲生左你個弱智仔出黎

咁樣算唔算4代同堂

96重咁有中氣斬嚟斬去，
有個19歲仔都唔係話冇可能嘅，
但9歲女就。。。

我個仔嘅太爺同太公先8字頭

即係位老人家，56歲，個老婆先岩岩出世。。。

死廢老 快啲中流感死啦

而家啲廢老好撚長命 死唔去

19歲仔都唔夠九十幾歲老豆揪

唔係佢架啦

漏左別人兩隻字

你up 乜鳩

第二次中出
阿伯仲有心有力

屌到都射唔出啦

我都試過俾同學問...

get到... 9歲阿妹其實係...

56歲男男住戶：老婆啱啱出世

肯定支那仔支那婆

我都係即刻諗到呢個笑話

支那人唔出奇

96歲仲拿刀斬得到個19歲仔先勁
好多老人家連匙羹都揸唔起

會唔會係佢個19歲仔太廢?
96歲拎刀都手震啦屌
斬人邊撚度有力架戇鳩
佢一定好似人哋啲慢動作咁斬
咁都中真係好廢
就算砍中都斬唔傷自己啦吓話
除非你話個老豆功力深厚就另計
如果係咁, 個仔死硬

笑死講出嚟都唔好意思啦

77歲男士點樣娶到21歲女？
會唔會個仔唔係佢

86歲仲射到 啲精仲咁精神
勁

77歲老壯 搞21歳後生妹

77歲時老婆21歲生個仔，個阿伯一定勁有錢

何生都係 條女坐蓮好勁

德田重男

正喎，差唔多可以同自己老豆差一個世紀

新會員

樓主pin this

雷霆救兵結局

七八十歲仲扯到 仲射得出都幾勁

ching驗下智商好喔

咪就係

90歲生女 仲勁撚過日本個啲 九十路

現代張三丯

都唔關新唔新會員事啦
呢d又唔係出自連登
get唔到係弱智

有冇世界紀錄大全仔爺最多爭幾多年？ 過百年先好睇

關新會員咩事？似喺坐住咗個腦

有心人裝冇心人

驚比人告謀殺

碎你老母
死返5p啦

仲大我阿爺十年
我老母都係四十中
我今年廿頭
個女人咁都頂得順

綠過陳同佳

苦肉計，有實際傷害，要係入面擺一百大壽

捱到既話

一片混亂

真係96
80幾歲仲射得出生到個女？
定打錯69咋嘛

黃忠

below min

仲咁有力氣斬仔

應該係冇盡力？
96歲癲左 19歲反而驚打死個老豆

仲勁過何鴻燊

我淨係諗起張三豐

老豆96歲 老母40歲 個仔19歲 個女9歲
呢個配搭

個仔點會唔夠打
一定係驚郁下個老野，個老野就瓜咗
到時蝕底一定係自己

牙弘

欣欣

可能張三豐咁好抽

有咩慘唔慘？
你老母生著你弱智
都要介紹你畀親戚
咪仲尷尬

個組合

佢都算長情 (或者個阿伯有啲錢)
一齊成20年
正路批咗香港身份證 個仔幾歲大
就要搞離婚排公屋

101歲生仔都有

70幾歲先做老豆
仲可以屌到廿歲出頭既靚妹

應該幾有錢下

想短炒，被套牢

老豆係outlier

就算係張三豐都唔會係我對手
所以我都好出奇, 點解會咁廢比個啊伯斬到

後生有練開 老咗朝朝晨運/行山
早睡早起
中氣好過後生仔
你見佢斬完仔 咁激動 都未爆血管

都一把年紀啦, 仲咁執著把撚咩

對住我發癲做乜
你老豆個年紀都做得你阿爺呀

87歲都仲扯得起

支那白開水

剛剛好一百年一個世紀

101歲生仔

老豆同個細女加埋已經過100

個女人係咪本身做看護架，個呀伯完全做得佢曾爺爺

當個老母仲係精蟲嗰陣
個老豆已經一早係食住萬寶路飛劍再刁～ni～老～咪～嘅廢中

佢斬到個仔都唔算廢啦

屌梨收皮啦 以為自己邊個？
獻醜不如藏拙啦柒頭

原來你真係弱智

唔明啲人負皮我做乜尻
明明我用白開水係抽條友個名水

都差唔多係廢老 唔係廢中咁簡單

周圍辣火頭jm9
梨你老母咩

呢單嘅事主唔上榜嘅？ 仲有何生都冇上榜

巴打有興趣可以隨便加

btw，個list有兩個對象唔係老婆，係secretary，咁撚識食

中意挽你牙 吹漲

唔信又可以點，成90歲人唔通離婚? 唔通離婚之後去公園識返個80歲阿婆開心啲？
有個細自己咁多嘅女人照顧埋自己最後幾年，生個女咪當抱咗孫囉，幾多人孤獨終老恨都恨唔到

80幾仲生仔

一個八十歲的老人去做健康檢查。檢查途中，老人不斷向醫生炫耀他新婚的妻子多好多好。

“她才二十五歲！”老人叫道，“我們結婚四個月，你知道她對我有多忠誠，她無時無刻不需要我，粘我粘到我都感到厭煩了！”“而且，”老人又說，“告訴你，她最近懷孕了！”

醫生靜靜地聽著，一言不發，“怎麼樣？”老人得意洋洋地說，“不錯罷？”

醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....

好似啲聖經故事
亞伯拉罕99歲定100歲生仔

十八新娘八十郎...

即係老母陀第一個仔既時候先21歲
21歲比個77歲屌到大肚

21歲比個75歲屌到大肚

第2胎係幾歲屌幾歲？

挽你老母牙你老母
Blocked

我係個官既話一定輕判佢
然後私底下請教佢